其實日夜輪更係點生存

未見過世面
之前見份
外判既
佢係咁輪
12碼
返完日返夜
類似朝七晚七
跟住晚七朝七
跟住放一日
loop
講真
情願你
分日夜更
夜更冇人做
加10%
冇人做
20%
冇人做
30%
香港揾唔到人
揾南亞
講到尾都係錢
好難想像
原來真係有人咁返
痴綫
做三五七年
內臟都溶哂
仲慘過街邊
送汽水送盛個d
有時諗
如果自己要做呢d
會唔會輕生
反而更可取
原來世上
真係有命運
係悲慘過死
人越大
越明d人
情願訓街
情願綜援
情願搏坐監
都唔正經揾份工做
你正經
但呢個世界古惑
讀書個陣行旺角
上海街個頭
仲未有朗豪坊
有條醉酒佬問我攞錢
話肚餓
揸住罐啤酒
個陣仲懶型同佢講
俾你咪又買酒飲
你唔飲咪有錢開飯
（其實應該唔夠）

番9-6 咪又係4am訓